到底打丁嘅頻密度點先叫正常

事緣好耐冇打丁
又有啲人話得多會腎虧
又有人話一日一丁先正常
所以到底點先叫正常
2-3日一丁
一日一丁

利申以前一星期一丁

一日三丁=正常

三日一丁

早午晚1次 每次8個鐘

一日三次，每次20分鐘

agger

出前一丁

日丁模式係最正常既 唔會心掛掛比性慾影響日常生活

洗唔洗咁多負皮

咁搞法咪好易腎虧

一日射兩次
清水健教嘅

唔J唔知身體好

放假一丁

我細個一日一丁至兩丁
大個隔一或兩日一丁。應該正常都係咁

比你講咗

殘酷一丁

一日一丁冇問題 係有時攰d

一日三省吾丁

有冇啲咩科研話打得丁多會對身體唔好

工作日臨訓前一次

放假日三至五次不等

西醫話冇，因人而異

每朝訓教起身都要一丁先有動力落床番工